黃viu升級會員做得過嗎？

$28/m
雖然少數目
但我有好多vas
平時只係會睇巨人
已有youtube premium,netflix
仲有需要加嗎

viutv非黃

巨人更新得快過Netflix

巨人 Netflix 都有啦

因為想睇境遇之數
似乎大家都唔建議
謝謝

支持下幾好呀 巨人無廣告都差好遠

不過比我我會揀now e 包埋viu viutv

做乜鳩

有無職 re:0 史萊姆 都值得買

用netvigator 送亞洲娛樂組合包普通黃viu 抵玩

但個app好唔方便用...
次次要追野要開返瀏覽記錄或者再search一次

我用now有亞洲娛樂組合點解冇送黃viu

你有冇用過
港人話電視

好耐無睇
依家黃viu tv睇所有野都要升做付費會員？

只用嚟睇韓劇 ok但server慢咗d

升級有1080p + 射落電視睇

有得睇黃viu野但無其實都係免費版野

應該要now e買黃viu plan或者做到黃viu會員先會有高清

但我有高清
仲係無廣告，可以下載同埋可以直接係電視睇

佢個畫質高都唔係1080p黎既

講漏左，係無左廣告囉

同netflix有d差距

28蚊左諗右諗, 一年都係三百幾蚊
食兩餐飯都無左啦

網上痕送埋都冇乜點睇過

中資銀行好撚黃

海洋公園好撚黃